［開定先］2020DSE retaker

retake 係人生其中一個最難捱既時光
中同個個各散東西 有各自生活
未必再有人同你一齊奮鬥
所以先更加需要同路人互相扶持
作retake過來人都想分享下自己心得
同幫各位打氣

關於心理個方面遲有機會可以同大家詳細咁講下

英文2咗

識一個師妹連Asso都入唔到 淨係可以retake

我1撚埋添喇
好想死

其他科點？

i know that feel pro

5234664中史世史econ

同意啊 加油啦 你型勢幾好

我21323 我諗緊自修定毅進

讀foundation diploma

2018dser ,quit左U，諗住重考2020dse

year 1 end sem quit?

今日返左去搞手續，正式搞完退學手續

found dip?

成年都心大心細quit唔quit好?

係，我甚至覺得點解自己唔一早retake ，搞到依家咁，玩壞自己人生，睇唔到未來

我係1st sem final前quit
好明嗰種揀唔落手既感覺
你aim咩?

我aim bba/econ/finance，暫時係咁，或者一年後我會有第二D科想讀，不過best5 20,無咩好揀